Kui Liismenti Jani warrandus mitte rohkemb omma wõlgo wälja kannap ja Koggokonna Kohto een nou prukitu temmale oksjoon kewwaja tettä, ja kui om awwalikkus sanu kui temma Naise laste warrantussest om üts jaggo ärra häwitanu Sai arwo petus neide warrantus ütten oksjoni wisil müwa ja to rahha Kirik härra hoitmisse alla pandma, sis saije kik wõlgo ja warrantus kirja pantus ja Pää Kohot Mehhe hole alla antus:Liismendi Jani warrantus om			Naise Laste warrantus		1. 1 walge obbene			1) 4 Lammast 		2. 1 must Lehm			2) 1 Kirrew Lehm		3. 1 Padda -2 Panki			3) 1 walge Lehm		4. 1 Kapsta Tõrto			4. 1 Emmis		5. 1 Adder			5. 1 Padda 3 panki		6. 1 Kirst			6. 1 wanna kirst		7. 2 wanna tõrtot			7. 1 Wikkad		8. 2 Zirpi								
9. 1 Reggi								10. 1 wanna Tellet					11. 1 puu wankre					
Wõlgo
MaggasiKrono wilja 12  1/6			30 Rub 42  Kop		Maggasi jäi wolgo 9 1/2 Ruk 5 Kes 5 Karo					moisale om wolgo 			15 Rub  8 1/2 Kop		
maija ei olle weel wasta woetu  ja kumnes mastu.
Ja 49 Weitse päiwa se om 9 Rub 80 K, me temma lubbas järgi orjama.
Temma sai Kohto poolt käsku kik päiwa tassa orjama ja  seo ajastaja sakist wõlgo tassantamisse pääl 7 wak Rük 3 Leisiku LInno 10 w Kartohwlit sisse massa mes temma annap  enamb saap jääp täitusses kui 5 Keswi 5 karo maggasi saap.
